覺唔覺服務費收+1呢個邏輯好奇怪？

我一個人消費1000蚊，要比100蚊服務費，人均服務費 100蚊。

十個人總共消費1000蚊，又係比100蚊服務費，人均服務費 10蚊。

明明餐廳要付出更多成本去服務10個人，但收到ge服務費反而同服務1個人係一樣。

你一個人 十個人消費都係1000蚊
都係上咁多碟菜
跟返你食幾多 收幾多
不過 啲服務費咪都係袋入公司袋

元氣壽司而家要用自己電話落單都仲要收加1先仆街
之前提供部平板黎自己篤落單都算，而家直頭要個客自己出搵電話

但係依然排長龍

加完一重想R貼士先仆街